PS4 MTX 中國制破解芯片曝光 支持全機型 最新系統

2017/07/11 13:02

最低售價約為42.5美元

-支持全部機型 包括PS4 Pro
-安裝只需要焊接六條飛線
-目前支持最新系統4.71
-目前可聯網聯機

本人目前不推薦大家考慮，因為也許索尼下次系統更新就會封堵。
不過這代表一個開始。PS4目前所有遊戲都可以被無限拷貝分享了。包括補丁和DLC都可以安裝。

正啊喂

老番狗死全家